[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3769）

快

slow

東京

11 東京

SLOW

邊撚個gel

東京好波

6場 5場客勝

西魚唔入比人入啦

Slow af

人妻我愛你 大大力撚狗上盤

仙台 goallllll pleaseeeee
5min

鳥棲！！gooooooooooooooooal

西京唔刷角抵撚死 快撚d俾多兩角我

兩邊都強陣

買下盤唔見咁撚硬淨 我屌你老母

沙岩goalllll

烏妻 十鳩幾次封盤 終於有次真

邊撚個gel東京

小緣人GOALLLL

唔撚賭你老母

1:1

日職連齊心未

山葉14c 0:1
魚 5c 0:1
鳥 1:1 9c
仙台 0:1 17c

名古屋假奶

king魚大哥比我汁返半驗腦得唔得

組爸又走去賭

釜山偶像rc再GOALLLLLLL

全部一齊1:1丫笨

仆街東京

未驚過

屌你東京

東京點做一哥 入多粒啦屌

星 0-3

我了

水手

發功

魚1-1埋佢啦

水手goal

咪撚GEL 再GEL屌7你 淆撚左

淫妻

屌奶星又有手足講買東京斬手指了

Thx 奈

水手GOAL

鯨4分鐘比兩c

水手都讓半一
東京讓平半？咁都走去買抵死啦

痴撚線，黑撚到場場客，就係買左東京又衰收尾，唉

西鯨追和未

西魚東京

東京12

水手x東京 想4

東京絕殺啦

怕GEL爆 ALL IN左

11 西魚

11

1:1 西魚

11大分

西魚GOALLLLLL

西魚ng中

西鯨面子球

入你老母臭閪

Ng cashed

咁齊心

八鯨

差仙台未齊心

松山！

西魚半格ok?

真無1-1撚狗

仙台呢 屌你老母！

手足有啲料 13都敢屌

水手，淫妻，又贏

入完波刷多兩c

西魚cup 燒警局

食屎啦東京

即刻推多口西魚？？？

西鯨21！

西鯨又係依個劇本

鯨補時4c啦

OG 笑撚左

東京係唔想冠

西鯨夠薑入多粒

水手2-0好舒服

魚 東京cup 燒警局

經過上次5.5S 果獲唔知邊條撚樣GEL完 輸撚到成份糧就好撚怕人最後起到GEL

東京真係唔係冠軍材料

鳥栖

東京 絕殺好嗎

屌你老母 見撚到其他開始絕殺想買

水手！ 晏蛇我了

鯨絕殺派$100

Me

魚入多球試下

奈一野燈左兩場

一蚊不買維他奶 垃圾

三神條友自己頂入龍

水手100%輕鬆

水手會唔會正氣咗小小

1

東京贏派100

筆兄買左魚？？？

水手 cashed 88

魚 1.5 goal
幾易買

三箭

東京絕殺佢

三箭盤變化同今朝尼卡沙一樣

仙台輸半未

LM

有冇水幫手起機

跟

東京 西魚

絕殺啦

要入一早入左

唔洗食垃圾了 thx奈蛇

回飛

我

原來係你。。。

三賤串球算

1-2！

先中一場大分三神

垃圾維他奶降班啦 秒goal 就無再入

6.5細 cashed 有麥當當食

水手羊嘅推落三箭

呼..好撚彩冇出事..

水手串左仙台想4

魚2-1！

東京又賣分

丿

派我未

姐係咩

看

屌你老母咁都10角

水手2.5s

比左4場水個fd,佢淨係買仙台

預左

lm

馬會係咪唔開？針撚哂屌

中得一注角細 盤又買唔切

話左gel定

水手串左東京

比手足賭到執柒晒

得西鯨冇角 你醜唔醜呀 人地場場雙位數
睇下626落後幾撚刷得 人地輸0:6都有面過你和波

買得20 先夠食個麥當當....
你黎玩朗請你食麥旋風

水手串仙台先dup春

賭波好玩

輕鬆到.....
cash out ed

場場下盤係我場盤田收皮

20k仲唔夠啊

好玩

鯨魚串水手串人閪 輸閪魚

1:2

626完全放棄防守

wa

人妻2-1 wow

東京閪埋

20蚊咋屌邊有錢賭

人妻2-1

鳥棲 2-1 ?

爽撚到 cup撚埋

輸鳩埋

人妻真係場場cup

屌那星 綠雞買左和客

2019仲買西京

東京10c撚狗

人妻又cup

95%

星期六 8
廣島三箭(主) 對 神戶勝利船(客)
入球單雙
單@1.90

$ 15,000.00
自己搞掂

鳥棲全格

神船？

三箭啊

屌你廢到榜尾都輸

西鯨有名你叫

東京 以後唔撚買

買咩？

人妻2:1？

原來燈亮6.5b...

2-2

三賤?

好心買東京死左去算啦
日職一哥讓隊降班膽平半 都去買 抵你冚家剷

閪鯨唉 輸你3串1

出兩場盤又中 唔記得出咁多場盤有無輸過

鳥2:1

閪東京

兩場角大 又斷東京

上個po post左沙岩 唉俾人屌到開花

神 x 琉屌 盤 ，中派$100

10C

松山 GEL

你以為4場都0-1
我就變4場唔同比分比你

松又中

閪東京輸尻埋

1500半大

Any god boat?

我了曚蛇 仲有冇必中水 長跟了

11C未

6.5s

人妻場場主場80分鐘後cup

500推左3口 終於追返前兩日嗰D 呀古蛇

東京2.5b唔使jump

主隊la...

混沌？

宇宙

勁

中

Buy God boat is a belief

我了！

得你肯理我
講幾口都冇人理
三點轟左

船xbee盤

1/1.5???

神船手足坐穩

asw 坐船 睇路呀

但我冇買到 冇晒錢賭了

Asw水手 冇事

asw坐船

1.5

3箭場場都唔同人踢
肯定默契好差

手越+越位當入

廣島三箭回撚左成格....痴線

神戶勝利船 la diu

睇陣先買神船成日禁屌輸球

轟左東京 想4

諗唔到大船點買

假撚到

全格變乜鳩都冇 心情如何

頭先買左東京既手足
你地真係唔好彩
日職無VAR
手球+越位, 旁証話:我睇唔到
跟住當入

大把數未找 屌贏多幾場先再講

反咗底 神船三叉戟 有冇出？

100？200？

成日都贏

跟了

呢場贏埋 今晚過關訓算

買咩

神船強陣
信就上船啦
有酒井+華美倫

仙台竟然無得輸半

屌你老母轟咗尼卡沙角大，中返水手加東京2.5b先打個和

跟！

定啦 偉拿入返幾粒先

3賤都強

求派200 起機

全格>半格>Boom

1:0

賤

半大-1

跟左春蛇半大

三箭1-0

廣島咁都唔入

我箭goalllll

無入

比分網條友ON9禁錯

ok

哈哈10

今朝比人cup左3場

差D秒GOAL

屌你老母洗唔洗咁撚快....我未撚登入

炸

快手半大

Boom

好撚彩

nice

fake

嚇撚死

成班傻鳩

Fuck

我屌 慢左1秒 已經禁左3箭盤 但拒絕左

Same buy what?

半大

成班友比分網條友撚

炸完跟住呢 下一句係咩

Ok 再買 唔撚信炸完對家入

主隊再入

賭到咁惡既

箭了

Siu4

Gel

再入

成班友咁開心?

屌

三箭1-0 gel

我船上半場兩粒先

？

8狗+asw 神船

等睇大戰 西場都有人玩

唔係1-0 咩？

買神賤fg

我就信阿古100%

負負得正

3箭1-0 fake?

00

冇0:0

我小注玩下

馬會仲係0:0 又冇封盤喎

多謝

0-0呀 網側咋 都冇入

加油

Ok 買神船

呀古蛇呢場幾多部iphone

Goalllll我箭

真1-0？

咪又係入返 半大係gel就gel架啦
gelgelgel

又封？

1-0

馬會點入錢

三箭goallll

三賤半主cashed

靚封 買唔到神船

再炸啊 屌你老母

-1半大啦你老母臭閪

跟左春蛇咪跟左啦
炸未呀 下
炸啦嘛

神船垃圾到

賤串球

屌星又想炒車？

春袋蛇齊叫

我成個禮拜啲100%做咩事

烏法

真沉船

奈買咩

封咗

勁到 繼續上

係咁gel

球㩒屌

暫時真係未輸過

又

呢兩日100% 上尼反下手都幾有用

想入會

踢乜春

長跟了 要羊錢call g

我了奈蛇 幾日冇食白飯

屌你夜晚仲要跟你倒垃圾

幾錢張飛

神船手足 別謊

2600 yen

點好 翻船了

好睇好睇

跟左有羊嘅捐下錢比前線手足thx

三賤 可以追多球

艾卡馬特[0/+0.5]

半大gelgelgel 我係撚要gel

牛脷

百幾蚊咁抵知唔知日職果時幾錢

天琦個眾籌快到

定d黎 信小白！

3箭 1:0
1.5 -1

1-1

做左半大狗，吠兩聲先

晏蛇條撚樣去咗邊

屌你老母 又爆

買左咩

厲害了我的箭

乜撚野華美倫恩尼斯達 退休啦屌

支持

勝利船有冇機會cup?

我都有出，但無人gun，証明你係大sir了

賭球只服mama

神反cup派1個100

我講過架啦
你出咩我跟咩

Lm

又有町田對家

Ok

晏蛇又汁唔到錢唉

安山再GOALLL 韓k聯易到

Gchi

神船 即盤

好似差不多價

琴日倒垃圾倒瀉晒
阿頭要我食撚晒佢
丫屌你老尾又幾好味

Thanks ky 8.5

追唔追三箭ng好

原來asw船

8狗

Same 大船

唔jer佢了

船

屌你星之力 半大輸死你啊

船0c

bee入未

齊羊

贏$$$一定唔派你

屌你老母 no goal 絕殺我
5000 東京過關又針
On撚9
你玩埋我果份

2-0

做咩

乜8.5

456未

屌你老母跟左未

如果船s咁成功想買2.19了

神戶勝利船
又要叫爆追和

戶口得返200蚊點部署

未？

神船barcode禁屌 船下球100%

神船開始禁屌

水手9.5打錯

派

垃圾狗會唔開點攞錢

跟左啦

GOALLLLLLLLLL

禁屌唔入都100%

1-1未

準備20 allin主ng

白禮頓s好定漢堡10.5好

唉，唔gel三箭了，瞓先

1-1!

半大收米

15:00 18 廣島三箭 1-1 神戶勝利船

好撚勁..神船

神船GOALLLLLLLLLLL

咪搞掂囉 炸個1粒我會驚咩

炸啦

炸你呀媽咩.
走位傳送到晒位..
一腳就傳到禁區腳下

又追和

春蛇勁到

半大易到==

Ng cashed 半大cashed all cashed
賭波好玩

半大goallllllllllllllllllllll

勁啊

春袋蛇

想買但係輸晒

Ng易到 望住d barcode就買

無越位

3箭半大gel，易x到

屌你老母春袋蛇！！！！！

神戶勝利船 fg jumped
ng cashed

神戶勝利船3ng

入多兩球

神船ng

半大已開但係1c都無

未哂

賭球只信mama

8gor 神船 平手 5k

易x到
bb仔?
係易撚到

呢d波真係派錢咁派

唔講粗口la

怕咩
我帶佢win

粗口都唔敢講
走啦

兩隊都

我了 媽媽

頭先好似得萬萬歲巴話same

都唔知up乜9

1.5b + boat即盤

想輸番注，6.5b ok？

你加油

1C了

西鯨幾c完

ok，bye

1cccccc

角球未派啊 5c完

屌錯sor 唔好走

派角錢未 屌你老母狗會

科隆王子成季冇踢過 解左約？

Mama先係香港之母

CLS
小白果下長傳
再加VILLA果下CUP射

咪gel ok? 我懶獨到要船 呢度個個三箭

琉球半大24

villa臨退休可唔可以黎香港踢一踢先

2222222222

補下船先

快手2:1我cash out

CLS 我以為睇緊以前巴塞
勁撚到

草皮注

補咩

手足帶兩個紅白藍黎馬會
我一個人拎唔撚晒

屌哂gel頭撚

有冇報分App推介 垃圾90‘ 壞左

客ng or w

三箭1-0 GEL!

1-0唔補 而家補？

365

硫球入未

咁等2-1補

都係你睇得通透 得你識賭

2:1我cash out
一陣又和

cash out
渣ga

我9買神船 信念

IOS有冇app

我球 goal 未

我1:0先入西賤都未撚驚過 係咪都輸緊

微球

轉外國app store

明神 又輸了

客NG

FC東京真係玩死人

屌你bee

好廢？

幫手叫三賤下球

職乞大隊長

三賤next goal！！！

有冇人有好似壹比分個隻既apps介紹

又燈

FC東京無輸GA
絕殺果球是越位+手球
個個都見到, 但球証發緊夢, 旁証話自己眼盲睇唔到, 無VAR所以當入左

三賤next goal未屌

好黑

力做半細

三箭定神船ng好

上黎乞經費 今晚又要發夢jump

講咩都無用 無得番轉頭 東京

你自己睇完都想笑

球證自己買左幾多....

日本D球證真係痴撚線

最ON9係中間果件掛住舉手唔踢走粒波仲好笑

沙維⋯

下場

沙維都出埋。。。手足一定傻撚咗

下場比個官你做？乞緊發夢錢

跟你200

美斯入未

三賤場波踢緊回合制? 輪住黎禁屌

疤塞三子易撚到 有冇手足買左三箭
出黎俾我笑下 明星隊都唔識買

好 客ng

咁你派我未

21

2-1

Goal

2:1

-1

反gel

55

炸未

唔該手足

我了。。。

沉船

法國你好撚燈

中場完全唔跟人...

未21囉lmlm lm睇沉船

法國無人派我

點解買親都鐵達尼

失敗船

戇鳩 明星隊點會俾人入
屌你老母又踢假波

半主cashed

Gel神船

系 今日三注全對家
有冇水？

頂住or入 神船

封

.....

１２Ｍ

31了

12M?

3-1

中多幾場再幫手足dream

Home 12m

輸咁既波買下盤真係想死

lm 唔知個到幾時有

miss未？

買左神船想死

乜撚野12m啊 神船點會輸
有疤塞三子....屌你老母日職好撚假

Dllm

Missed

missed

Miss

星期一二啦

船fg jump 2ng cashed 3ng jump
點賭

No 12m

pk miss

我箭勁到

MISS
有運
神船CUP佢老母

日假12m係咪特別難射

又哂

又力造和波走盤

Dllm la fake hope

屌佢老母送埋12m又射失

神船反cup 未

十二碼唔入對家入是常識吧

放棄ng 了

個講波佬好燈

神船好波 守到12m cup鳩佢

Cash out 了

輸撚柒晒 唔撚賭啦

小白 救船 OK?

神4

6.5b高水的話同我盡掃

踢過巴塞一定ok

輸到訓左vit就羊

今日日職贏左三注 有錢玩槍了

唉，真係dllm黑撚到80倍冇左，5.5有得叫下糊都冇

偶山 x 安山 想gel了

網上轉賬

16004088

屌你老母 我跳樓

想戒賭手足？

Sorry大佬，唔好搞我

你個ac冇埋

前幾日贏左少少 頭十 1 1000

我已經hi左20k，唔好搞我

休息下咪幾好

屌你老母死撚左圖垃圾連登

Auti有無興趣請我食麥旋風

半2全？

2-2？

你地住咁遠 點能樣請....

巴打陰功 星之力唔知貼你ac貼幾耐

c

Testing

冇上黎好耐啦

昨天電莖檢多少 屌朝早先返到屋企

神戶個後防真係垃圾

半3全10自爆星之力真人相加佢Jc id

神船ng?

同我一樣

三箭8.5ok?

Not ok

香港人都唔撐香港隊 硬貢撚25

Crash 偷多次巴龍比你睇

巴士出黎啦屌

Tg@starpower999 沒有分身
冇本金可以借埋俾你 年利率59%

三賤憑實力456得唔得

我自己ac黎 唔記得左密碼點算

我未

入左會一個月翻本有突
仲出左部ProMax

屌啲外卡隊唔撚想買 咩實力都唔知
場場爆能晒冷賭閪

見到你d死賭仔幾撚黑心

輕鬆收息

出左糧 馬會唔開無得賭 是否悲哀

梳囉

賭英雄聯盟只服硬蛇
識打唔撚識賭 唉我冇鳩用

比人撞acc打上馬會 佢會幫你報警

第幾口

又豬

想烏法串失敗演

勁撚到 成日失波

Hi

船杯未

全線7仔惠康 收晒皮

正常。。。

7仔都收皮？ fc咗？ 我樓下未收

唔記得左個密碼 係咪要打電話去問

100 幫你搞掂佢

屌 照賭了 次次賭親球贏啲錢都輸晒落莖
但真係享受過賭球

樓下個間仲開緊wo

烏法go?

5:00

話說你轉咗電話未

咪話出左部Pro Max

我了 rich到

我了。。。網吧等你

鳩up

奈蛇我屌你

巴塞3子上力未

半場小注 神船7.5s 練心

死仆街 手足肚餓啦 旺角等想食麥旋風

神船cup呀

神船追和先啦屌你

出唔到街

主定客ng?

有咩

Which

東京個場

三賤

叻啦叻啦

果個主客wo

唉以後唔好補飛

烏龍法串失敗演點睇

神船cup ok？

球球入未

可以

睇吓先

屌炒12m

第四口

成班西班牙佬廢架？

斯達入波未

神戶勝利船追和啦屌

All in左即場船
已經叫定左幾個ptgf一齊睇lol比賽

屌你 巴塞3子又點 37歲既villages 都老啦

vila救世未

明日奈？

輸

小白傳比韋拿，韋拿左腳一推右腳破網！Goal

神船禁區都入唔到

角呀屌

我13買咗乜

4c

65分鐘 恩尼斯達傳比尼馬入

-6

入啦球

Ok?

買親大波都冇波入 唔撚玩啦

日假可以唔好咁正路未

Bee入波啦仆街

刷刷刷

刷撚爆佢

-5

有線個呀叔買左幾多神戶
射親波都話靚呀有呀入呀

3:1 !!!!!!!準備

刷角未

RC

GG
神船RC

客紅

神船紅埋

船 RC

Kobe gg

戰神卡 追和反cup ok?

紅撚埋

我箭

紅左仲勁 神船入佢

31

仆街了

3-1 gg

3:1

輕鬆啦

抵撚死

3.5b

話左

叫下球

100%又中

主隊

買左反cup就紅

唉神船...仲有得追架..

球球上

Goalllll

神戶d防守...
點解會買佢 屌

岩岩買左神船Ngg就紅

唉我屌

365係咁fake c嚇撚到我

鳥法no100%

No???

串左失敗

99%

留意左兩日 係咪跟開某TG channel

神船真係仆街來

追和比我走盤算啦

神戶勝利船 廢到

收到 烏法對家10%

99.9%

link?

no 100%

淨係follow左星之力爐 有咩爐咁多100%

因為次次我收到個個Channel通知就見到佢出留言

你話who我有好多

三賤俾多粒 好撚震呀依家

Link

6c

屌船又踢假 疤塞三子都有得輸 on99

3賤ng 有錢派

明星隊三個明星一人一球啦屌你老母

神船入一球ok?

贏左前鋒仲想點

666

-4

3-2

666 -2

唔撚理 佢踢假我就要屌

我1點幾已經話正氣鳥法喎

4:1 得唔得

日乙又00 易撚到

三賤原來hatrick vila做野未

No goal

東京一樣啦

呢個真 有睇到

唔計前日 淨係尋日
Channel 一出完
就見到個波Post出水
卡爾斯
甘堡爾
三箭
烏法
一模一樣

但今次會開客

買撚左神船盤 好彩補左第二球ng

我知邊個了

想知咩爐

咁我睇錯 sorry

又踢爆

又輸鳩哂

有冇買左BEE既巴打

是但啦 阿古蛇係ball po吉詳物
中咪得

神船gell啦
個2條鬼佬嘜水話
勁勁到

想要link

其實神船平手高水轉受讓係咪引你買
之後又轉返平手高水
有冇手足識睇？

入多幾粒

我睇錯啦咁 sorry

平心

烏法半大 有冇同路

不了 開下盤

養老船